九月前 晒馬冇gear和理非 即日死線 否則動員機場

點睇
一定要多過100萬人

機場升級
有無諗過封機場點走
風險咁大
點解唔衝擊禮賓府
火燒牛腩

機場係死穴
逃生係問題
但係背水一戰

求下你哋
要有突破口

721

五毛fchecked

噉可以點撚樣啊
點迫個垃圾政府跪低啊仆街